D手機外貌統一是否好事

以前手機D樣感覺pro d/科技感
而家D手機統一用full screen成陣山寨味
好似因為抄襲唔敢Show 自己牌子/特色咁

所以我揀m額iPhone加花灑AirPods，辨識度高

用其他機唔講以為係支那機

用過M額翻唔到轉頭，好好用，左右下拉都唔同功能，唔同Android咁gimmick